TVB搞翻版《造星》同時段打對台

ViuTV今年好頭好尾，由年初《二月廿九》搶晒觀眾注意力，再到《打天下》、《地產仔》接力，由《暖男爸爸》、《男排女將》、《全民造星III》收尾，網上話題十足。今個星期六boxing day，《全民造星III》移師star hall舉行直播總決賽，毛舜筠、鄧麗欣等做嘉賓評判，份量十足。

《造星》系列令選秀節目再次發光發熱，TVB再次抄得就抄，之前公開招募各職級的空中服務員製作翻版《造星》比賽，麥明詩緋聞男友盛勁為（Keith）都有報名。大台今次更全心打對台，將翻版《造星》安排在《造星》同一時段播出，不過賽前叫座力已經高下立見，《造星》監製「花姐」黃慧君接受傳媒訪問，就開心節目多人睇，有節目可以拎出去爭。花姐亦都透露搵毛姐做決賽嘉賓評判，原來毛姐都有睇《造星》，相信她對參賽者會有一定程度認識。

講開大台，近年不斷縮減翻譯組人手，近日明珠台做節目宣傳，原來由1月1日起，每晚9時半都播電影，但就講明「部份電影會有Nicam」，被網民留言鬧爆「原本最強嘅配音組被你哋打散晒」、「你哋個時代已經完喇」。

人地做完左先來打對台？
打飛機ja wa

造星aim 年青人market
而家仲有後生睇tvb?
派嬲好過la

真心想知會有咩人想睇
大台淨係個filter已經令人一望個畫面就覺得對眼好辛苦

CCTVB！你係咪岸鳩架！！

空咩中服務員呀
空降就真

全部都造馬㗎啦

空姐空少有咩值得睇你唔好攪譚仔呀姐選戰？

個<衝上含蕉>比賽籌備連選拔連正式出街，前前後後三個月都唔知有冇

另外，TVB 過往選秀節目選出黎既人，真係哂鳩氣，圍爐野黎

睇開造星嘅人又唔會轉台，冇睇開嘅可能電視都唔開

三色台個造星show 得幾條女其餘清一色係男目標觀眾係咪C9 中女？

全民造星全民造馬就差唔多，兩個都垃圾台

仲會去參加tvb節目搏入行驚唔驚俾人笑

無意中見到肥Bob有份做主持，仲要扮機師

Tvb搞個全民做雞包保大把人睇 唔係就曬氣

C9中女轉台睇MIRROR啦

同藍絲一樣好撚鍾意跟
我地遊行佢又行
我地唱歌佢又唱

百萬富翁 一筆勾銷

邊個參賽同贊助呢個閪節目嘅話全部一律當係藍店藍絲一樣咁狙擊

得撚罪所有後生仲諗住拍節目吸引後生,蝕撚死你呀

空姐？鬥乜鳩 鬥對黑絲夠唔夠透咩

可能我唔熟，但鄧麗欣都算有份量咩